D鬼妹真係好撚蠢

個mon 擺到咁高點打機 傻閪

用嚟影相打咩機

補鈣一流

隻腳咁大隻

張凳喺打嗰時會擺到去兩三米遠又影埋俾你咩

左手捽緊碟

ig?

男人嚟

右邊奶大到漏咗岀嚟

咩cup
G奶都細佢好多

都傻啦，要昂高頭

咁擺得就預咗係挨到好似瞓底咁玩啦

大過頭

name please

Ig: mady_gio
連登仔follow埋啱啱好1M

咪原來波可以咁震

哥仔 望下條bra帶啦 後面有人拉

咩人都無你份啦青頭

入嚟之前都估到有青頭發言

唔怕，我已經係下面搵個杯準備接收

有佢ig好撚正，又成日素顏

你東亞賤種細粒姐

其實好墮

咩構造

食咩大先有咁大個波？定係假波呀？

漏奶咩撚關係

隻腳趾公好大隻，好想啜

腳趾幾好啜

好柒

Lm

係 間房同你個廳一樣大又話你聽咩

大腳板正

咁大緊係墮啦

個mon咁大

咩cup

東歐羅馬尼亞妹

相比平時連登仔啲所謂大波妹

一話唔大波就話你青頭

鬼妹啲發育真係好癲

重點不在打機
而係對波

大得有啲過左龍，好噁心

男人咁大波

咩戲

所以佢咪咁嘅樣囉

我們都是超能力者
女主角有流出

講到好似你唔係賤種咁

我係東亞，但我都認同呢句說話

正正常常啦都

點睇係羅馬尼亞清

以前去報攤 睇到漫畫係香港係譯做 超能人 廢能事 不過呢個名係出唔到街 跟返台灣合理既

我知佢邊個😎
樓主上網見到即轉貼上連登
等眾巴打慳翻啲力水搵嘢睇

youtube有得睇

波大無腦

港女冇波都唔見得有腦

好想食佢波餅

其實個樣都好撚衰下

ig有全名

傻嘅 較高張櫈未得囉

點流出法？圖？

主角名池田依來沙

search左似乎無流出只係av疑似

一個鬼妹就係一個女巨人

是旦啦
流出黎講只有熊熊100分

咁多賤種殘疾黃種人負皮

易被呃蝦條

呢啲先係真正女人應有性徵
香港女人唔知有無1%
話大過頭嗰啲應該隱性gay

夠竟夾腸會有幾撚正

真波定假波？

啲腳趾好肥美

東歐妹好大波 但唔興戴bra 好撚墮

冇咩bra啱佢la

訓係度打

你地食開肥婆 ?

識條鐵咩你
人地覺得正常咁望住打機太容易
遲吓人地熄埋mon打機

fake boobs!!

我屌

係間屋

大波得黎唔肥
好撚正

去幫白人做奴隸啦你老母閪

訓低就應該用電視臂架將個screen個角度向下傾斜多啲 條頸好快攰 仲要打機會崩緊啲

有啲似我以前好朋友

女朋友

你不敢面對真相
睇下香港呢百幾年做過d咩

打機女神？

港女：呢D著衫唔好睇！
港男：agree.

亞洲人都幾難大到佢咁

完全消失左
爆漿都未必睇到

港女應該好聰明
因為胸細

鐘意大波Asian多啲

mon? 邊度有mon, 點解我睇唔到

TIK TOK =3=

鬼妹夾無日本妹咁好技術
一味死用力

夠大波係可以抵銷無技術
但要係真波先得

好想每粒腳趾放入口慢慢品嘗
再被佢腳交
包覆感咁強應該好撚爽
懷疑三分鐘就射精

你唔係東亞人？
屌你老母

真係大過頭
你屌過咁大波既女就會知道C-D 係最好

樓主以為自己第一個睇到 貼上嚟威威
成日見呢個女出現係外國啲forum
Mady

佢老公好柒 仲要四眼龜 連登毒撚有機

最好笑條囡搵食地方係連登仔最唔like tik tok

j你就j

係邊到屌過

認真 我搵唔到個mon喺邊

做乜姐你

我屌過b cup港女

咪玩啦擺兩個波喺胸前，應大則大
太大好撚慘

咩呀 連登都有post啦
男主角都係暗星來

夾射

我真係有fd話呢啲大過頭好核突

我真係未屌過咁大波，相信絕大部分香港男人都未屌過
香港地你要搵C-D級既女人都唔係咁容易

得啖笑，佢試過先講啦
有無女人話男人條賓周太大好核突？
嫌男友/老公細就大把

應該會死

波餅之下死, 做鬼也風流

bubugi r佢腳底 有排玩

留明

相信全連登係乳神巴最大機會屌過呢種size嘅女人

好多一除bra就好墮
無宇都宮咁挺

支那雞都有既
不過叫雞真係無feel

咁你又太苛刻嘅

有呢種波先玩到夾腸架嘛
C-D夾條撚咩 夠大波又多樣野玩

宇都官都無佢咁大啦 hitomi或者係生左仔嘅沖田就勉強比較下

好核突，好似腫瘤

被召左入呢個post嚟觀摩

And 估唔到會有人講我

都叫有屌過呢種size嘅

Post住2張先啦

呢個就玩過 & 好似冇屌過

呢個就冇屌過（慎入）

另外個鬼婆對波我估會似Nadine Jensen，都會係好大好飽滿

呢個真係不得了 好撚正

我唔得起碼要咁

係，J足20年

巴打真.巨乳控

呢個好掂

嘩屌 好想比佢夾下腸

佢有個網站都會請d大波妹去影相

link？

邊到先屌到呢啲女

冇腦唔緊要，波大就得啦

好過港女

呢條女咩名

More please

咁撚大 戴咗都一樣啦